點返港島東？

喺九龍城一帶

搭的士啊快 扔哂啲玩具去